我係香港人 但係我要返大陸

阿嫲90歲 現實d講句 過得一年得一年 諗左成晚 都係決定返
有咩事的話 希望可以益埋比忠誠勇毅

唔好返香港
唔好害人

好對唔住

快撚啲死喺支那

去咗支那咪撚返香港
屌你老母
屌埋你阿婆阿嫲

屌 對唔住有撚用
俾14億個對唔住你 之後住你屋企好無

你番大陸 你死左啦

即係你想阿嫲死快啲？

電話拜年唔得咩